[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6345)

贏

終於有個識既開PO

Slow

半大快

荷甲大波萬歲

樓下輸錢

全部即場都半大就好

召喚愛巴攪攪佢

中

基達菲有冇人

荷甲頂住就好，怕撚左你

維羅係咁送角

跟

要咩
下場買2130

樓下派我

阿特半2全2

意假應該仲有粒

足總杯唔攪得

不買便是贏 -E神（2019-2021）

派精不派錢的

大角咸-5

車仔點買

冇咗我係閔D

2歲就離開人世

買荷甲半大
但係好驚好似啱啱咁
我skip FA club

你一開Po 手腳輸死..

半主

屎堡走盤當贏

阿特ng

照殺

阿特快入多粒

今場2.5大 應該無打英超咁保守

留tg

亞特畀多c先

hugo1991

英超合埋眼買角細

河粉追和先啦

阿特比多粒

德甲又秒糕撚半大？

阿特無入球 力頂

阿特比人反cup一世球迷

死因 - 買大波

買唔切西甲，睇陣波夜啲再買。

今日買六場開足六場對家
有無人救到我

唔好再買 自己救自己

下場買咩

阿特9c搞掂

車..祖..阿爾..半大3串1 中硬

無可能啦成日買啲咁難嘅野

維羅納1:2齊齊綠字算啦

收手

阿特快啦

雷根和波算數啦

收到

睇好psv 半大

阿特9999

荷甲PSV半大

快阿特 爭一粒

維羅和到 5 1 500

賀狗大波玩完

Atlanta 9.5 gel得

我

好

lm

阿特求你入多粒

基達菲

三場都撚半大

攪下佢先，反正贏緊錢

忍唔住
阿特no goal

施禾莉穿盤未

阿特角大真係派錢

same road

See road

有人會買些贏？

史特 cup佢老母

阿特快手整多角先

好多角大 角大日

GUN

德甲2分鐘比賽？

Ok一齊頂

阿特9.5角大唔知點輸

賀芬咸追和得唔得

德甲咁樣撚半大？

聖保利入得未

車仔強陣回飛？

睇賀芬咸踢波真係好撚廢

領先緊20分
hea踢咪hea踢

史狗追和未？

閪甲要奇蹟半大

10

bb又撿多少

賀狗反cup一世球迷

大波日萬歲

想屙煙 拎返早幾日條數

阿特俾多2c

無人買雷根咩

屌你個老母阿特2.5大都開唔到

禁屌唔入可以點？

些狗10角完啦好嗎

Dllm阿特唔入就比人入啦

阿特10c

10.5b 如果補11.5s 應該比例上補幾多好

射波出界

On9 緬因斯仲未半大

超級角大日

屎堡走盤當贏 求下你

洗乜補

搞咁多野咪又係半大

屌你老木格雷半大未

德甲半大goooooooooal

賀1:1

大波咸 I Love u

半大日again

買左50蚊驚唔補聽日唔夠錢食lunch

些禁屌Gel坐和望贏

半大！

屌你老母阿特

德甲半大易到

車仔是100%的波嗎

阿特屌你唔係半2全2呀

開客

格流快啲2-1些路迪

你買半細..

8半4場買中場00

德乙做埋半大ok?

屌你老母阿特入啦好冇

半大
PSV
祖記
昂熱

係得荷甲無半大

[11]賀芬咸 1-2 緬恩斯[17]

賀狗3球
-1球3.5B收曬

德甲1比2埋

一球以上唔買 賭仔聖經

加埋車仔

屌.......... 我特登唔買賀芬半大

意假場波落哂order半2全2

踢得好Hea下wor

屌阿特比多粒啦

比甲格雷半大未

麵恩c刷角有回報

尋日曼城

我冇撚睇錯啊話 1:2？

賀狗上盤開心左一分鐘

牙特3

布魯日

我無入球

又半大

阿特求你

阿特唔好再有角啦喂

阿特入啦

今日買晒半大已經贏晒

阿特唔入比人入啦

半大角大乜都有

啊特

去到德乙就唔識半大 好野

買左賀芬咸主盤係咪可以開始震

呀特2-0

bye

荷甲

流浪反杯未

開始針呀

阿特-1c

格雷半大快

維羅納NG

5倍半格博一博算

唉阿特辣撚殺all in 車仔

咁撚獨食架屌

阿特岩先炸乜

中了

些Win Go Go Go@2.66

只想拉屎堡追和

阿特好撚賤 半2全2

決定今日只要有即埸就買半大!

半3全3算

賀狗4.5大仲好啦

又贏 手足收錢
1✅
2✅
3✅

講左阿特100% 角大

會反cup

唔好喇 輸左成個月難得中到一場半大 條過關乖乖地

已補飛✅✅✅

車仔I’m coming
各位哥哥姐姐買乜

又想燈？

戒左德假

屌你阿特傳波比個籠

塞爾特人洗唔洗咁嬲啊屌 冇冠咪下年再黎囉 而家攞格流出氣有意思咩

近排興事後？

下盤

阿特GG 又輸錢....

獨食西黎

佢一早出左

睇上個po出左

阿特單刀炒

阿特你老母咩

有冇重心allin!!!

Az啦

屌佢老味真係垃撚圾
射近柱,當自己係大哨咩

阿特絕殺未

dllm呢球起碼都要有角啦
射出界都有

d堡字尾 都係垃圾黎

唉 連輸左5場

內定細波

no 今日好似唔燈

等睇阿特補時殺no goal

屌佢個籠扑錯邊都可以射唔中

唔係又嚟掛

快啦阿特

流浪比多2角啦

些終於冰角!

很好
買10蚊都贏到笑
足球界tesla

阿特再入 跳樓

阿特屌你老母快入

收到風玩夠了 唔刷了

炸左都confirmed呢場半2全2

對唔住G蛇

快

西甲都爆角

....

阿特

阿特件9號廢到

艾高水fg

半2全2正仆街

西甲都準備半大

入多粒阿特,屌你老味臭西

基達菲我屌你老母

驗腦注 AZ2.5小

即埸半大 100%

車仔大包圍

屌你老母阿特快1c

半2全2仆街死

西甲

好博

格流快啲入

布魯日反cup是夢嗎？

+1

阿特補幾

阿特中楣

3

屌我要入波呀

屌 差d

半大全小

阿特入快啦

想驗下腦

屌你中眉頂

咁大家識玩啦!?

些仔3

賤種阿特蘭大

南特嗰場係咪大硬 邊隊輸邊隊降班咁濟

呢d水位好鍾意2球完

維羅d契弟都唔追波 收晒步 痴撚線

阿特而家11c定12c

今晚假波夜 所以啱我呢啲燈玩

屌好撚煩今日全針

11

阿特no goal收米

無入球cashed

斯特追和未....

買晒大就得

派我未

阿特盡左力 又嬴盤又大角又半大

派我未 買左牙特3

又齊jump

屌佢老味賤種阿特黎

搵ae86

艾（已切）呢排勁左好多.....

dllm咁撚樣都輸隔離半0全3 半場開大 屌你阿特半2全2

賺啲咩

dllm 阿特-1c 我個3倍11.5b

半2全2

我平時輸唔少

如果些狗又半2全2會點

意甲半2全2完，蘇超都有機半2全2

韓假派未

朗斯半3全3又會點

有時運氣唔好冇計差d入到

咀你

3.5大會輸

On9豬死了

屌... ON9! 過數俾自己其他戶口 過錯左去信用卡... 硬蝕幾舊..

些-3c

即買2.75算 唔撚信又撚

西甲快手四倍半大

咪喇 唔想豬錢

斬你

9:30冇人出水?

多手買左10蚊2.75大

有4倍咁多

PSV半大

史 入未？

原來是你

車仔大船

軌567

等陣買wt

些仔比人絕殺未

斯特追和未...

入未些

唔關我事都斬

咪jer

車仔半大

你買細波幫下手腳ok?

快啦蘇超

法甲半10就收晒油
第三格又撚

燕狗

等睇兩場都半2全2

些宜家幾c

一買大波就冇隊入..

13

原來就係你

屌你絕交

車仔

收到風你撿好多

真是你條仆街

些-2c

蘇超 角大 追唔追好

會唔會真係咁撚癲2場連續半2全2

燕好芬盤

些唔入比人入啦

西甲快手半大

乖 唔好咁

你荷甲專精

同路！

9:30 skip

係咁輸, 好暈

格流快少少入

拉屎堡快入

佢岩岩果埸買咩

西甲快入

似和

些仔唔入比人入啦

快啦些屌你

車仔 半大加油

些攻到有啲驚

車24

輸死 追番十崎輸番哂

PSV半大加油

西甲是但入多粒啦屌

你買左唔洗睇
入返注無入球先

西甲4倍半大

些快2c

基達菲追和屌你老母

格流快d輸啦垃圾

又半二全二

垃圾會唔會係勁屌但入唔到果隊

史狗 我屌你老尾

西甲半大未

好撚嘔心

些仔入未

az！

荷甲0比1PSV

基遲菲個種廢

調轉。sor

識唔識報分？

1:0

西甲夠薑7.5s

依隊野由賭波開始好似輸到宜家

識唔識報分

AZ!!!!

Sorlly

az 半大 gogogo

車狗角細有冇

些-1

報鳩錯，sor

原來些先係大船？

些狗絕殺未啊屌

車半細收息

只想拉屎堡追和 101

些入未

口下

Me

點解有VAR

一場半2全2都仆街，仲要一日2場即場都半2全2

再賭平手盤我食屎

做埋

些入波我扮些叫

法假又停

我死了

冇事

你買左咩

仲要86k幫手嗌都無

賀芬咸唔好氣餒啊屌

韓狗派彩未

AZ對家

德乙響未屌你老母

贏左兩日 三個鐘完撚晒 本都冇撚晒

啱啱開始姐

雷根盲人足球

az .. 車仔半大

流浪快入一粒

狗會精選

基達菲入多粒啦屌你老味

些狗快啦

零食錢

流浪 格流

些！！快手

些冰GOAL又冰角..

比人ban未

格流絕殺ok?

屌你老味聖保利 上半又唔撚入

垃圾車2.5s

我自行退岀

些狗比角！

等上盤賠率煲大啲再入手
搭單問句1.50有無機

Gchi

OK!

唔用舊account?

聖保利半0全3 ok?

比人ban咗7日

些狗入波比mg含 快

車仔咁多正選半場轟番兩三粒先

乜撚野事一買大波就半2全2我服了

些路迪證明自己未

咁冇了

西甲12m

3串一 差謝拉特

西甲封咩

車仔準備開悼度會

咁都12碼

車2.5細

些路迪我屌你老母試下入多粒先

些路迪絕殺未

西甲都半大

4倍...

邊隊

VAR

爽

平手比狗賭

仲要四倍

半大日。

流浪拎冠平手盤易到

打爆基

祖讓2，2.5 有無機

D 波全部踢上半場

恭喜

賀狗有冇反cup 做埋

冇

半和黨係邊

var

車仔呢埸即埸冇半大真係講唔通

半大

車仔唔對路

車仔針得 屌

車廢撚到

兩日半大日

維迪斯又賣分？

格流做完戲啦 準備入未？

垃圾車半大24

大角咸-2

屌你老母些爽啦

馬會整兩場精選即場半2全2想點樣啊

快啦 唔屌唔識入？

爽手啦格拉 差你呀屌

空龍都唔入

冇12m 屌

錫菲聯客勝晉級

插水

NO VAR

車 角細？

VAE NO12M 屌

些西多2C 1球

有

屌

屌 冇左12碼？

全隊正選半場都係0球

var屌你老母

車比人放題式任攻

又唔入又無角 on9

今日啲波好假

。。。。。。。冰角

12m炸

車狗又玩野

屌你老母 雷根入未？

屌你老母西甲死全家

西甲屌你老味入多粒 快手啦屌鳩你地

車仔似撚

格雷快入多粒

西甲半大再見 var is bullshit

些冰左幾耐C?

14c

流浪唔入就咪刷啦

未射就GEL

踢球者畀多4c

無12m 半大 半和黨可以潛翻水

車仔算唔算雷人

講完就有

些-1c 快

又半2全2失控了

入球冰左幾耐

格流平手易到 坐和望贏

準備2場半2全2 德甲半3全3？

流浪入未? 謝四自己出黎踼啦屌

有冇手腳帶領意甲

賀芬3.5 24？

PSV追和

祖記半大

祖！

屌晒你地老母啦蘇格蘭佬

今日角大日？

車狗比降班隊吊打

Az半大未

乜撚野格雷特伏夫又和

格雷jump

半大囉 咩啊!

快啦屌

格雷

格雷我屌你

賀cup

2場即場半2全2

爽手啦格流同西甲

格雷。。。

信唔信你好

咪撚狗啦格雷

買入球大細可能仲嬴得多

15c goal

格雷係咩?

有無角些仔！

比多C黎呀！

15!

五十影陰道

半2全2 半3全3？？？

賀狗幫幫手

16c

又賣分

信，今場c朗帶帽

維迪斯準備賣分

兩倍14.5b cashed

冷帽？

絕殺角

隊隊都賣分

法甲20c都黎

祖記半大
昂熱半大

比多角！

格雷屌你老母

失控啦屌冇贏過

夠膽3球完場吊你老母

收到風你連續幾餐m記加大

下下上半入完下半撚狗..

1:1 15c ft

點解你要買大波

等陣追數失控注

拉屎堡真係廢

一買就半2全2

格雷都唔知會唔會輸埋
成場俾紐倫堡禁屌 又唔撚起腳

又迫害

屌佢老味 半2全2撚狗

唔好 等陣連雞翼都冇得加

半2全2 2.5s死唔去

德穴準備全角大?

下場快

等睡超開波大家真係可以長追馬毛對家

好彩無買到蘇超大

all in咗車2.5b 點部署

第4球有福

朗b

車仔入未

AZ 入波未

其實半2全2都好難做到，仲要連續2場

-2/2.5要點買呀....

半3全3？

聖保利好波

針

性寶利

咁錫菲聯都機會入波嘅

賣分空難死啦 好撚嘔心

Osnabruck不如考慮執柒咗佢

入球大

祖記唔好撚就得

西甲咁都無12碼？

聖保利半0全3

賀

格雷唔好撚我啦。。。

都無中腳

屌你老母西甲吹走咗半大

個半都夠外賣加一蚊嘅。。。

賀-2 GGGGG

維迪斯差你呀 入粒啦屌

雷根和撚到未你老母十鳩幾射

1.31

格雷唔贏快d輸埋佢
咁撚垃圾學人同波琴爭冠軍

我車!!!!!!!!!

車！！

我車!

切爾閪！！！

烏龍波

車goal

3/3.5啦
-2/2.5咪又係要3粒先食晒

咁樣og

咁快叫糊 爽

車1-0

烏龍

車仔Goal

買3/3.5啦 賓尼垃圾

入番粒定定驚先

AZ PSV 嚟多球

爛鳩賀撚完未
3.5B快啦

條友唔踢肯定無事

真快

有了

奧斯納貝克全隊死晒佢吧啦輸足咁多場

1:1

雷根入多2 粒大波未

全格要3-0

一講即有

入未

唔覺得車半大開到

老鼠拉龜，雖然而家1:0

車狗半大未

psv半大糕

今日d半一上盤得德島同阿特開到

好波
又半大

聖保利2.5B gel

攪攪攪

Boom

維迪斯差你呀屌你老味

own 糕好笑

炸

gel條撚

有冇人要賓尼兔

PSV炸

東京 施禾利？

Psv都炸

鍚菲聯入波能力仲勁過車狗..

我就死

2注飛都炸

唔係有個喺白線咩

祖雲點買

嗚 太貪心
即場上盤1.3唔去馬
車仔24’入左了

果然數據唔會呃人
跌左錢了

屌 炸

屌psv炸乜

格雷命令你立即贏波

入撚到咩..

冇睇呢場 唔清楚

半大算撚數

Gel出事

入左啦.

祖盤驗腦算

輸完閪花輸現代 再輸埋格雷

雷根-2c 聖保-1c

入左喔，自己龍咋嘛。

德國波全角大？

咪入左

格雷維迪斯賣分空難死

啱

咪入咗og

有冇人知炸咩

me too...

春袋讓咁少都買

原來係你

瘋狂角大日癲能柒到

詐球證買左主勝

齊齊驗

半一都叫淺 現代何德何能呀

上盤回飛wor 1.95 > 2.01

拉素有無同路？

未開波已經贏緊兩球半 易撚到

唔啦 垃圾隊

10.1.$100

封左盤買唔到

開咗半大先算

全中 5 1 200

21:59:57

德乙快手全角大

竹

我了

片中

大角咸-1

G持

Lm

拉素上手大仲好

起碼低水或者一球啦

賀狗鍾意比人驚喜 唔撚信半3全3

比多一球好難？

AZ PSV 比多粒唔好炸

唧維耳

我買左盤

米再燈啦(破產）

病

OK

買唔到拉素肯定中 買到個啲就炒

雷根聖保比多角

今日真係勁難賭

ps點解炸

格雷真係仆街仔

電根入未

雷根終須入

我都想知

買左復仇注 輸左唔賭

南特goal

場場秒goal

阿朗可唔可以傷出

過關 讓球
3X1
星期日 42 南特 (主) 對 羅連安特 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.88

賣分空難死

車 祖
AZ PSV 半大好嗎

格針

我發現我真係黑撚住正花

南特正氣

1-2紐倫堡

入多粒好唔好啊
PSV AZ

格雷狗智障

紐倫堡大波。

全對家

仆街係咁輸

PSV追和反cup

賀一球都冇?

車有冇半大

踢球者整多粒c

車 祖
AZ PSV 半大快

格雷正仆街

德國波快手全角大啦

是但啦
入波就好

聖保雷根比多角呀

格雷全隊斷腳

唔係球og .我諗入1粒都難

一定

雷根 1more goal plz

同尋晚場飛燕諾一尻樣，入完一球就hea踢到尾

屌你德乙3x1斷格雷

牙朗入未？

3.5s頂住呀

祖記3456未？

AZ PSV

2場半2全2後，整多場半3全3

賀no goal算

問你服未我服了

荷甲又點ar...快la

聖保利又大波

維迪斯唔入俾人入啦垃圾 屌

等到80分鍾都冇.,..

意甲 角大please

係囉屌佢 爽手比人入啦屌

賀神比驚喜未

半大呢

屌打又冇半大

痴撚線波，留錢買馬算

德乙真係全角大

gay達菲 10.5b

德乙又齊心全大

踢球者角收米

係咪cls 中2場半2全2 再中半3全3 馬會精神好球

雷根果場無

屌你老母 收夠米未

聖保利頂住啊

德甲9.5s cashed

角球就真係大

聖保利2.5B呢次GEL得

聖保利 one more c

雷根走盤

回歸大波黨未

比多球啦德甲

拉素快大炒！

psv 維迪斯入多粒啦你老母

賀狗 性保利比多角啦
4串1德國波角大呀

係咪有手足3場德穴角大串埋

文西燈到半3全3都中埋

買左大波 下半即刻冇波入..

德乙全部1-2 ok?

車路士角大已死？

想 追數 追返5成都好 求 意甲 角大

意甲好靜

平時格雷唔買個陣幾撚勁

AZ PSV 呢

德國1-2日？

Psv半大未

差電根

聖和-1c

咁你都係唔回歸好啲

賀狗快手比驚喜

咁都要屌

Psv入多粒未

退出算on9..唔sick賭了

車 PSV 個場 求其入多球啦

比斯特快入
南特比多球

比多粒我啦

烏雞下盤似樣

緬因Ng

半大全細日

秒goal撚半大

荷甲想點…………

馬會精選點撚樣啊

快手入啦

大波過關爭兩場

大陸仔

別生氣

-1k

德乙啲隊做乜尻好似咁驚升班，一夠分就尻踢博輸

祖記半大玩完

失控了..

國際賣分日

又中

呢到香港，唔係大陸都唔知你收乜鳩米

祖想點？入3球未？

德甲9.5s gel

聖保神9

祖記入未

跟左g

升班好似要比好多錢
d球迷又要捱貴波飛

又慢踼...

咁收錢

AZ PSV 做咩撚我

扮乜

賀神 啪啪啪 快入 啪啪啪

德甲NG？

半7全9

半大24

真

比球12M 啦

電根19射7中先得1粒

換走C朗未場場踢足90分鐘

美國隊長咁都唔入

賀狗準備追和

聖保求你比多c

有冇同路等祖記角降盤入大

屌你老母 psv

出場費, 班費, 你估少野咩
漢堡就係因為咁先唔想升

大角咸！！！！

聖保利頂住啊，唔該

半7全9 屌你性保利

維迪斯入球呀屌你老味

半2全2 半3全3 半1全1？

我個半大啊

德乙差1場丫仆街

C朗傷出

888

森仔2.5s 冇得叫外賣

比賀fun咸逼害

又係荷甲 我屌

朝早啲墨假阿假仲好賭過午晚波

追和反cup

俾你迫害

羅連和未

聖保-1c

On99..一買就冇入球

3.5大咁都死

就

唉，3連針。。。

賀狗快啦仆街

你個重新出發去到幾多口？

係喎

2場都得1球

究竟西甲係6定7c?

麵仔入唔到 賀狗依場唔和

又變番半細

燕豪芬cup 抽一派500

原先嬴緊49K 呢家得番36K..

變攬炒契弟

好彩5.6倍no goal補左

醫神勁撚到

狗朗入未？

try

祖jump

3.5（已補）✅

6

車狗比我中一次半3全11得唔得

你單場轟定過關上？
求指教

買大開細 唔買開大

祖記半埸冇兩球含撚死

幾時買細波

1:2 11c ft

經歷完呢2日反cup波 我明白到補飛既重要

LM

單埸多 5000平注

格雷輸波先黎扮攻 含撚啦

半7全9 屌你老母性保利

意甲靜到顛

又輸番晒

AZ PSV含撚啦

拖狗 角呢

意假祖記入未

中巴打你 留tg plz

又比荷甲撚…

球證啊

退出 次次有野做但去賭波就變倒錢

信念。

祖記入得未啊

服左馬會

德甲場波 練波feel

派路條撚屌識唔識教波

屌佢老味 西甲果場又係
濕鳩球證黎

好撚慢...

秒糕 再炸糕撚半大

紐倫堡係禁區入面啲射門密到鋒巢咁撚樣

意法一齊撚

等爆

布魯日絕殺一世球迷

買多幾場細波先走啦

韋斯咸主勝

昂熱呢

半大日差唔多完
大家睇路

艾爾切第二球

咁勇? 跟!

西甲7777

識買一定買強隊阿仙奴

點買法 唔敢買

完左啦,由西甲同psv無左之後
而家買晒半細算數

原來今日角大賣分日

我連威武

牙朗入未

m

祖個走地盤仲未肯降盤
意甲特別硬？

留意咗好耐 屌 死呀狗

同路

我pls

雷根

屌佢老母 祝佢個仔病到邊傻西

2.75

布魯日快手

乜撚野半3全3

德甲西甲都爆角 on lun9

格雷撚狗撚到 絕殺2:2 含撚啦仆街屌你老母

祖屌你 入3球啊

咁撚惡毒嘅你

格雷輸埋？

基達goal

格雷追和有撚用？

買西咸

聖保利完場未, 好震

日